ssh-keygen -t rsa -b 4096 -C emilelife@gmail.com
eval "$(ssh-agent -s)"
ssh-add /c/Users/Emile/demokey

pwd <- om te weten waar ge zit (directory)
cd "c/users/emile/blabla" <- om naar een directory te gaan

git status (spreekt voor zich zelf)
git add .
git commit -m "Dit is er veranderd" (-m message, "" de message zelf
git push




BitBucket WW: ePgASBfJWe6jMdGLDBd3